Figma 039 五個月一個POST

歡迎新人加入 有問題隨便問隨便吹
以下連結為官網及官方blog

訂貨主要去
尼祿痴線佬 #47287
熊貓（最優質服務大獎）
精品（騾仔運貨，要等一個月）
孤注一扭 (排名有分先後)
三間都有facebook page 有需要請自行查詢

舊figma入手方法 除了門市就只有係Y拍 Facebook group徵
如有信用卡 可以係日本網站 amiami , mandarake , Jungle 等購買
足夠買到你破產

訂貨無刪到明眼人

Figma 039 五個月一個POST

已改

垃圾po就執